TWICE線上演唱會海報亮相！周子瑜搶穿秋裝曬「逆天比例」

韓國人氣女團TWICE原訂在今年上半年舉行數場演唱會，不過因為受到武漢肺炎（新型冠狀病毒、COVID-19）疫情影響，已經全部宣告取消。但上週公開將於下月初推出線上演唱會《World in A Day》的消息之後，昨天（26）更公開了九位成員新拍攝的海報，隊中台灣成員周子瑜以一身優雅搭配亮相，成功大曬絕佳身形比例。

今年受到武漢肺炎疫情影響，許多演唱會、見面會等大型群聚活動都紛紛宣告取消。TWICE原訂在三月舉行世巡演唱會的首爾安可場，以及日本東京巨蛋的演唱會，也都相繼取消。

TWICE上週宣告將於下月初推出線上直播演唱會《Beyond LIVE - TWICE: World in A Day》的消息，雖然仍然沒辦法跟粉絲面對面接觸，不過該場活動將首度公開許多專輯收錄曲的舞台，並帶來許多只能夠過虛擬實境的方式呈現的表演。除此之外，也將透過多人影像連接的系統，讓成員與粉絲們透過視訊聊天並抽選出單獨視訊的粉絲，盡力以不同方式彌補「無法見面」的小小遺憾。

而成員們為了這場演唱會拍攝的平面與動態海報，也在昨天（26）同步正式公開。全員以卡其色調、帶點秋季感氛圍的造型亮相！多賢與Momo以連身工作服穿出不同於平時的率性形象、娜璉與彩瑛運用份量感的上衣穿出華麗的視覺效果；定延與Mina火辣曬長腿，志效與Sana則是分別以工裝與西裝外套穿出帥氣的氣質。

唯一穿著裙裝的子瑜，則是領結襯衫搭配卡其色長裙亮相，雖然一雙長腿全讓七分長的裙襬蓋住，不過稍微高腰、加上腰帶與裙襬間的對比剪裁線條，讓她優雅地展現出絕美身形比例，即使站在畫面的最側邊也同樣吸引目光。

TWICE將於下月9日推出線上演唱會。（截自TWICE Twitter）

周子瑜以領結襯衫搭配卡其裙，運用腰帶的裝飾以及散開的裙襬穿出好比例。（截自TWICE Twitter）

❤️ ‎